有無人到依家對於星期日既遊行詳細時間同地點都未知？

到底幾點開始
邊到集合

想知

喂 有無人知架
係咪未有最新通告

咪11點開始金鐘仲問

請廣傳 今次記住寶戴好裝備

好 明白